/*
  Localizable.strings
  CamHi

  Created by HXjiang on 16/7/11.
  Copyright © 2016年 JiangLin. All rights reserved.
*/



// LiveViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Mirror" = "镜像";
/* No comment provided by engineer. */
"Flip" = "翻转";
/* No comment provided by engineer. */
"Zoom in" = "拉近";
/* No comment provided by engineer. */
"Zoom out" = "拉远";
/* No comment provided by engineer. */
"Focus in" = "聚焦减";
/* No comment provided by engineer. */
"Focus out" = "聚焦加";
/* No comment provided by engineer. */
"Call" = "调用";
/* No comment provided by engineer. */
"Can't change quality while Speaking" = "对讲时候不能切换清晰度";
/* No comment provided by engineer. */
"REC" = "录像";
/* No comment provided by engineer. */
"Snapshot Saved" = "快照已保存";
/* No comment provided by engineer. */
"HD" = "高清";
/* No comment provided by engineer. */
"SD" = "流畅";



// AboutViewController

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";
/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";
/* No comment provided by engineer. */
"SDK Version" = "SDK版本";
/* No comment provided by engineer. */
"Copyright 2016 All Rights Reserved" = "2016年版权所有";



// VideoViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Video" = "录像";
/* No comment provided by engineer. */
"local" = "本地";
/* No comment provided by engineer. */
"online" = "远程";
/* No comment provided by engineer. */
"No Recording" = "未保存录像";
/* No comment provided by engineer. */
"Recordings" = "录像列表";
/* No comment provided by engineer. */
"Plan Recording" = "计划录像";
/* No comment provided by engineer. */
"Alarm Recording" = "报警录像";
/* No comment provided by engineer. */
"All Recordings" = "所有录像";
/* No comment provided by engineer. */
"Manual Recording" = "手动录像";
/* No comment provided by engineer. */
"Within a day" = "搜索一天";
/* No comment provided by engineer. */
"Within a week" = "搜索一周";
/* No comment provided by engineer. */
"Within an hour" = "搜索一小时";
/* No comment provided by engineer. */
"Within half day" = "搜索半天";
/* No comment provided by engineer. */
"Custom" = "自定义";
/* No comment provided by engineer. */
"Search Video" = "搜索录像";
/* No comment provided by engineer. */
"From" = "从";
/* No comment provided by engineer. */
"To" = "至";
/* No comment provided by engineer. */
"Play" = "播放";
/* No comment provided by engineer. */
"Download" = "下载";
/* No comment provided by engineer. */
"Downloading" = "下载中";
/* No comment provided by engineer. */
"Waiting" = "等待中";
/* No comment provided by engineer. */
"Record" = "录像";




// PhotoViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Picture" = "照片";
/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";
/* No comment provided by engineer. */
"Please select photos to delete." = "选择要删除的快照.";
/* No comment provided by engineer. */
"No Picture" = "未保存图片";
/* No comment provided by engineer. */
"Email Photo" = "邮件照片";





// DeviceInfoViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Device ID" = "设备名称";
/* No comment provided by engineer. */
"Network" = "网络类型";
/* No comment provided by engineer. */
"Current Users" = "当前连接数";
/* No comment provided by engineer. */
"Soft Version" = "软件版本";
/* No comment provided by engineer. */
"IP Address" = "IP地址";
/* No comment provided by engineer. */
"Subnet Mask" = "子网掩码";
/* No comment provided by engineer. */
"Gateway" = "网关";
/* No comment provided by engineer. */
"DNS" = "DNS";




// SystemViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Reboot Camera" = "重新启动摄像机";
/* No comment provided by engineer. */
"Reset Camera" = "恢复出厂设置";
/* No comment provided by engineer. */
"Check update" = "检查更新";
/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure to reboot camera?" = "确定重启设备?";
/* No comment provided by engineer. */
"Setup data will be initialized. Are you sure to reset?" = "恢复出厂设置将会导致所有设置都初始化,确定恢复出厂设置?";
/* No comment provided by engineer. */
"It is the latest version already" = "你的摄像机已经是最新版本";
/* No comment provided by engineer. */
"new firmware is available, update?" = "检测到新版本,是否升级?";



// FTPViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Server Addr." = "服务器地址";
/* No comment provided by engineer. */
"Passive Mode" = "被动模式";
/* No comment provided by engineer. */
"Path" = "路径";
/* No comment provided by engineer. */
"Test FTP Settings" = "测试FTP设置";
/* No comment provided by engineer. */
"Test Failed" = "测试......失败!";
/* No comment provided by engineer. */
"Test Succeed" = "测试......成功!";




// EmailViewController

/* No comment provided by engineer. */
"SMTP Server" = "SMTP服务器";
/* No comment provided by engineer. */
"Server Port" = "端口";
/* No comment provided by engineer. */
"Encrypt Type" = "安全连接";
/* No comment provided by engineer. */
"Authentication" = "验证";
/* No comment provided by engineer. */
"Send To" = "收件地址";
/* No comment provided by engineer. */
"Sender" = "发件地址";
/* No comment provided by engineer. */
"Subject" = "主题";
/* No comment provided by engineer. */
"Message" = "内容";
/* No comment provided by engineer. */
"Test" = "测试";




// DeviceTimeViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Device Time" = "设备时间";
/* No comment provided by engineer. */
"Sync with Phone Time" = "同步手机时间至设备";
/* No comment provided by engineer. */
"Device Time Zone" = "设备时区";
/* No comment provided by engineer. */
"Phone Time Zone" = "手机时区";
/* No comment provided by engineer. */
"Saving Time Zone For Device" = "设置设备时区";
/* No comment provided by engineer. */
"Set Device Time Zone will REBOOT device" = "设置时区将会重启摄像机";

// TimeZoneViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Daylight Saving Time" = "夏令时";
/* No comment provided by engineer. */
"Alaska;" = "阿拉斯加;";
/* No comment provided by engineer. */
"Atlantic Time(Canada);" = "大西洋时间(加拿大);圣地亚哥;拉巴斯;";
/* No comment provided by engineer. */
"Azores;Cape Verde;" = "亚速尔群岛;佛得角群岛;";
/* No comment provided by engineer. */
"Baku;Tbilisi;Abu Dhabi;Mascot;" = "巴库;第比利斯;阿布扎比;马斯喀特;";
/* No comment provided by engineer. */
"Bangkok;Hanoi;Jakarta;" = "曼谷;河内;雅加达;";
/* No comment provided by engineer. */
"Beijing;Singapore;Hongkong;Taipei;" = "北京;新加坡;香港;台北;";
/* No comment provided by engineer. */
"Central Time(USA or Canada);" = "中部时间(美国和加拿大);";
/* No comment provided by engineer. */
"Dakar;Alma Ata;Novosibirsk;Astana;" = "达喀尔;阿拉木图;新西伯利亚;阿斯塔纳;";
/* No comment provided by engineer. */
"Eastern Time(USA or Canada);" = "东部时间(美国和加拿大);波哥大;利马;";
/* No comment provided by engineer. */
"Guam;Melbourne;Sydney;" = "关岛;墨尔本;悉尼;";
/* No comment provided by engineer. */
"Hawaii;" = "夏威夷;";
/* No comment provided by engineer. */
"London;Iceland;Lisbon;" = "格林威治标准时间：伦敦;里斯本;卡萨布兰卡;";
/* No comment provided by engineer. */
"Magadan;New Caledonia;Solomon Islands;  " = "所罗门群岛;新喀里多尼亚;马加丹";
/* No comment provided by engineer. */
"Mid-Atlantic;" = "中大西洋;";
/* No comment provided by engineer. */
"Midway Islands;Samoa;" = "中途岛;萨摩亚群岛;";
/* No comment provided by engineer. */
"Moscow;Nairobi;Riyadh;" = "莫斯科;内罗比;利雅得";
/* No comment provided by engineer. */
"Mountain Time(USA or Canada);" = "山地时间(美国和加拿大);";
/* No comment provided by engineer. */
"New Delhi;Islamabad;" = "新德里;伊斯兰堡;卡拉奇;";
/* No comment provided by engineer. */
"Pacific Time(USA or Canada);" = "太平洋时间(美国和加拿大);";
/* No comment provided by engineer. */
"Paris;Rome;Berlin;Madrid;" = "巴黎;柏林;罗马;马德里;";
/* No comment provided by engineer. */
"Israel;Athens;Cairo;Jerusalem;" = "雅典;耶路撒冷;开罗;赫尔辛基;";
/* No comment provided by engineer. */
"Tokyo;Seoul;Yakutsk;" = "首尔;雅库茨克;东京;";
/* No comment provided by engineer. */
"Wellington;Auckland;fiji" = "惠灵顿;斐济;奥克兰";




// SDCardViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Total Size" = "存储空间大小";
/* No comment provided by engineer. */
"Free size" = "可用空间大小";
/* No comment provided by engineer. */
"Format SD Card" = "格式化SD卡";
/* No comment provided by engineer. */
"Format command will ERASE all data of SDCard" = "格式化将删除SD卡里的所有数据";



// WifiViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Current Wi-Fi" = "当前Wifi";
/* No comment provided by engineer. */
"Choose a Network" = "点击加入";
/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "存储";
/* No comment provided by engineer. */
"Save Success" = "存储成功";
/* No comment provided by engineer. */
"Save Failed" = "存储失败";




// VideoSetViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Bit Rate" = "码率";
/* No comment provided by engineer. */
"Frame rate" = "帧率";
/* No comment provided by engineer. */
"Quality" = "编码等级";
/* No comment provided by engineer. */
"Frequency" = "视频制式";
/* No comment provided by engineer. */
"1-25 fps" = "1-25 fps";
/* No comment provided by engineer. */
"1-30 fps" = "1-30 fps";
/* No comment provided by engineer. */
"1-6" = "1-6";
/* No comment provided by engineer. */
"32-6144 kbps" = "32-6144 kbps";
/* No comment provided by engineer. */
"50Hz" = "50赫兹";
/* No comment provided by engineer. */
"60Hz" = "60赫兹";
/* No comment provided by engineer. */
"Please input number!" = "请输入数字";
/* No comment provided by engineer. */
"Input First Bit Rate between 30 and 6144" = "第一码流码率范围30-6144";
/* No comment provided by engineer. */
"Input First Frame Rate between 1 and 25" = "第一码流帧率范围1-25";
/* No comment provided by engineer. */
"Input First Frame Rate between 1 and 30" = "第一码流帧率范围1-30";
/* No comment provided by engineer. */
"Input First Quality between 1 and 6" = "第一码流编码等级1-6";
/* No comment provided by engineer. */
"Input Second Bit Rate between 32 and 2048" = "第二码流码率范围32-2048";
/* No comment provided by engineer. */
"Input Second Bit Rate between 32 and 6144" = "第二码流码率范围32-6144";
/* No comment provided by engineer. */
"Input Second Frame Rate between 1 and 25" = "第二码流帧率范围1-25";
/* No comment provided by engineer. */
"Input Second Frame Rate between 1 and 30" = "第二码流帧率范围1-30";
/* No comment provided by engineer. */
"Input Second Quality between 1 and 6" = "第一码流编码等级1-6";





// AudioViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Input Type" = "输入类型";
/* No comment provided by engineer. */
"Input Volume" = "输入音量";
/* No comment provided by engineer. */
"Output Volume" = "输出音量";
/* No comment provided by engineer. */
"Line In" = "线性输入";
/* No comment provided by engineer. */
"Mic" = "麦克输入";




// TimeRecordViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Duration" = "录像文件时长";
/* No comment provided by engineer. */
"Enable Record" = "是否开启录像";
/* No comment provided by engineer. */
"Record Timer" = "录像时间";
/* No comment provided by engineer. */
"All Day" = "全天";
/* No comment provided by engineer. */
"None" = "无";
/* No comment provided by engineer. */
"15 - 900 s" = "15 - 900 秒";
/* No comment provided by engineer. */
"15 - 600 s" = "15 - 600 秒";



// AlarmLinkViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Alarm Notifications" = "报警推送";
/* No comment provided by engineer. */
"Alarm SD REC" = "报警SD卡录像";
/* No comment provided by engineer. */
"E-mail Alarm with Pictures" = "E-mail报警并发送图片";
/* No comment provided by engineer. */
"Save Snapshots on FTP Server" = "保存图片至FTP服务器";
/* No comment provided by engineer. */
"Save Video on FTP Server" = "保存录像至FTP服务器";
/* No comment provided by engineer. */
"Snap Number" = "图片抓拍张数";
/* No comment provided by engineer. */
"Turn on failed" = "打开失败";
/* No comment provided by engineer. */
"Turn on success" = "打开成功";
/* No comment provided by engineer. */
"Turn off failed" = "关闭失败";
/* No comment provided by engineer. */
"Turn off success" = "关闭成功";




// AlarmSettingViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Motion Detection" = "开启移动侦测";
/* No comment provided by engineer. */
"Level" = "移动侦测灵敏度";
/* No comment provided by engineer. */
"Low" = "低";
/* No comment provided by engineer. */
"Medium" = "中";
/* No comment provided by engineer. */
"High" = "高";





// EditPasswordViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Old Password" = "旧密码";
/* No comment provided by engineer. */
"New Password" = "新密码";
/* No comment provided by engineer. */
"Confirm Password" = "确认密码";
/* No comment provided by engineer. */
"Old password incorrect" = "旧密码错误";
/* No comment provided by engineer. */
"New password and confirm password do not match" = "新密码和确认密码输入不一致";




// SettingViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Camera Setting" = "摄像机设置";
/* No comment provided by engineer. */
"Edit Password" = "修改密码";
/* No comment provided by engineer. */
"Alarm Setting" = "报警移动侦测";
/* No comment provided by engineer. */
"Action with Alarm" = "报警联动";
/* No comment provided by engineer. */
"Timing Record" = "定时录像";
/* No comment provided by engineer. */
"Audio Setting" = "音频设置";
/* No comment provided by engineer. */
"Video Setting" = "视频设置";
/* No comment provided by engineer. */
"Wi-Fi Setting" = "Wifi设置";
/* No comment provided by engineer. */
"SD Card Setting" = "SD卡设置";
/* No comment provided by engineer. */
"Time Setting" = "设备时钟设置";
/* No comment provided by engineer. */
"Email Setting" = "邮件设置";
/* No comment provided by engineer. */
"FTP Setting" = "FTP设置";
/* No comment provided by engineer. */
"System Setting" = "系统设置";
/* No comment provided by engineer. */
"Device Information" = "设备信息";
/* No comment provided by engineer. */
"Command Error!" = "未知错误";





// AddCameraViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名称";
/* No comment provided by engineer. */
"User Name" = "用户名";
/* No comment provided by engineer. */
"UID" = "UID";
/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密码";
/* No comment provided by engineer. */
"Search Camera from LAN" = "局域网搜索UID";
/* No comment provided by engineer. */
"Wireless Installation" = "Wifi一键设置";
/* No comment provided by engineer. */
"Scan QR Code" = "扫描条码";
/* No comment provided by engineer. */
"Camera Name can not be empty" = "名称不能为空";
/* No comment provided by engineer. */
"Camera Account can not be empty" = "账户不能为空";
/* No comment provided by engineer. */
"Camera UID can not be empty" = "UID不能为空";
/* No comment provided by engineer. */
"Password can not be empty" = "密码不能为空";
/* No comment provided by engineer. */
"This camera already existed" = "设备已存在";


// CameraListViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Camera List" = "摄像机列表";

// WifiSetViewController

/* No comment provided by engineer. */
"SSID" = "SSID";
/* No comment provided by engineer. */
"SSID can not be empty" = "SSID不能为空";
/* No comment provided by engineer. */
"Set" = "设置";
// alert tips
/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "警告";
/* No comment provided by engineer. */
"Do you hear the sound from camera?" = "听到设备发出声音了吗?";
/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";
/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";
/* No comment provided by engineer. */
"Wait for connecting" = "请耐心等待链接";
/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";
/* No comment provided by engineer. */
"SSID maximum length of 31" = "SSID最大长度为31位";



// CameraViewController

/* No comment provided by engineer. */
"Camera" = "摄像机";
/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "编辑";
/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";
/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "返回";
/* No comment provided by engineer. */
"Add Camera" = "增加摄像机";
/* No comment provided by engineer. */
"Offline" = "离线";
/* No comment provided by engineer. */
"Disconnected" = "未连接";
/* No comment provided by engineer. */
"Online" = "在线";
/* No comment provided by engineer. */
"Wrong Password" = "密码错误";
/* No comment provided by engineer. */
"Connecting..." = "连接中...";
/* No comment provided by engineer. */
"Scenes" = "四画面";
/* No comment provided by engineer. */
"Existing" = "已添加";



// 华丽丽的分割线 >>>>>>>>>>>>>>>>>>








/////* No comment provided by engineer. */
////"admin" = "admin";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Confirm" = "确认";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Connect Failed" = "连接失败";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Connect Timeout" = "连接超时";
//
//
//
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Delete Photo" = "删除照片";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Delete?" = "确认删除?";
///* No comment provided by engineer. */
//"Device on LAN:" = "网络中的设备:";
///* No comment provided by engineer. */
//"Cancel" = "取消";
///* No comment provided by engineer. */
//"Done" = "完成";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Duration must between 15 to 900" = "报警时长为15至900毫秒";
//
//"Duration must between 15 to 600" = "报警时长为15至600毫秒";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Camera Name" = "名称";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Edit Succeed" = "修改密码";
//
///* No comment provided by engineer. */
//
/////* No comment provided by engineer. */
////"Camera Password" = "密码";
//
//
/////* No comment provided by engineer. */
////"Camera UID" = "UID";
//
//
//"waiting test" = "等待测试";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Failed to save photo to camera roll" = "保存到相册失败.";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"First Stream" = "第一码流";
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Format Succeed" = "格式化成功";
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"FTP Server Address" = "FTP服务器地址";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Full-time Recording" = "全时录像";
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
////"High" = "高清";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Information" = "提示";
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"IO Alarm" = "IO报警";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Key" = "密码";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"LAN" = "有线";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Loading" = "加载中";
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
////"Low" = "流畅";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"sender email address" = "邮箱账户";
//
//
//
/////* No comment provided by engineer. */
////"MID" = "中";
//
//
//
//
//
/////* No comment provided by engineer. */
////"New" = "新密码";
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"No Device on LAN" = "网络上没有摄像机";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"No Photo Available" = "没有快照";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"No Result Found" = "查无结果";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"No Video Recording" = "没有录像文件";
//
//
/////* No comment provided by engineer. */
////"OK" = "是";
//
/////* No comment provided by engineer. */
////"Old" = "旧密码";
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"out of range" = "超出范围";
//
//
//
//
//
//
/////* No comment provided by engineer. */
////"Password" = "密码";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Path" = "路径";
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Please connect Wi-Fi" = "请先连接Wifi";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Please input the password" = "请输入密码";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Please press and hold the reset button for 10 seconds" = "请长按设备reset键10秒初始化设备";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Save Photo" = "保存照片";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"SD Card Failed" = "无效SD卡";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Second Stream" = "第二码流";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"receiver email address" = "收件地址";
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"server port" = "端口";
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Set Device Time Zone Successfully" = "设置时区成功";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Set Device Time Successfully" = "设置设备时间成功";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Set Succeed" = "设置成功";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"signal" = "信号强度";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Snapshot" = "快照";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Soft Version" = "软件版本";
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"SSL" = "SSL";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"STARTTLS" = "STARTTLS";
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Save Succeed" = "成功保存图片到相册";
//
//
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"The Name/UID/Password can not be empty" = "名称,UID,密码不能为空";
//
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"TLS" = "TLS";
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Unknown" = "未知的";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Unknown Device" = "未知设备";
//
/////* No comment provided by engineer. */
////"User name" = "用户名";
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Video Lost" = "录像缺失";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Video Resume" = "录像暂停";
//
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Wi-Fi Setting" = "Wifi设置";
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"WLAN" = "无线";
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"You must input numbers" = "请输入正确数字";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Your email account is disabled or removed, please check." = "你邮箱账户错误,请检查邮箱账户.";
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Exit" = "退出";
//
//
//
//
///* No comment provided by engineer. */
//"Turn on Alarm Push" = "打开报警推送";
///* No comment provided by engineer. */
//"Turn off Alarm Push" = "关闭报警推送";
///* No comment provided by engineer. */
//"Successful" = "成功";
///* No comment provided by engineer. */
//"Failed" = "失败";
///* No comment provided by engineer. */
//"Downloading" = "下载中";
///* No comment provided by engineer. */
//"Download Finished" = "下载完成";
///* No comment provided by engineer. */
//"Press and hold to download" = "长按下载";
//
//
//
//// "HXTabBarController.m"
///* No comment provided by engineer. */
//"camera" = "摄像机";
///* No comment provided by engineer. */
//"Local Picture" = "本地照片";
///* No comment provided by engineer. */
//"Video Viewing" = "录像观看";
///* No comment provided by engineer. */
//"about" = "关于";
//
//
/////* No comment provided by engineer. */
////"Add Camera" = "点击添加摄像机";
//
///* No comment provided by engineer. */
//"SMTP server address" = "SMTP服务器地址";
//"Time Setting" = "设备时间设置";
//"Local Video" = "本地录像";
//"Configure Wi-Fi Successfully" = "设置WiFi后请返回主界面重连摄像机";
//
//
/////* No comment provided by engineer. */
////"The camera is upgading, please do not power off and keep the network available." = "摄像机正在升级,升级过程中请勿断电,并保持网络良好.";
